集思廣益 想問大家一個問題 工程環境+design

是咁的
假設係一個地盤 ，要起一棟樓高超過40層住宅，但係附近好多工廠大廈 噪音污染問題點解決？
起啲隔音屏 但係最多四、五層高 ，有咩方法解決如果係自己棟building? 有冇隔音物料？